
#_1:

Q: 
Which of the following are supported in SQL when dealing with strings? (Select all that apply)

A:
Upper
Trim
Lower
Concatenate
Substring



#_2:

Q:
What will the result of the following statement be?
SELECT SUBSTR('You are beautiful.', 3)

A:
u are beautiful.



#_3:

Q:
What are the results of the following query?
select * orders
where order_date = ‘2017-07-15’

Additional information:

Orders = integer
Order_date = datetime

A:
You won't get any results.



#_4:

Q:
Case statements can only be used for which of the following statements (select all that apply)?

A:
INSERT
DELETE
UPDATE
SELECT



#_5:

Q:
Which of the following is FALSE regarding views?

A:
Views will remain after the database connection has ended



#_6:

Q:
You are only allowed to have one condition in a case statement. True or false?

A:
False



#_7:

Q:
Select the correct SQL syntax for creating a view.

A:
CREATE VIEW
customers AS
SELECT * 
FROM customers
WHERE Name LIKE '%I'



#_8:

Q:
Profiling data is helpful for which of the following? (Select all that apply)

A:
Filter out unwanted data elements
Understanding your data



#_9:

Q:
What is the most important step before beginning to write queries?

A:
Understanding your data



#_10:

Q:
When debugging a query, what should you always remember to do first?

A:
Start simple and break it down first

